女人係咪真係唔適合返工

通常見親啲女人都唔多唔少有一兩樣閪野
例如係玩辦公室政治，人事，爭寵

另一方面
大部分覺得好既做得野既女人都有啲男仔頭男人婆
未見過啲覺得佢成個人好女人得黎又做得野

男人婆唔係女人？